有直昇機於中大啖露港一帶盤旋

手足小心

中大手足用飛魔法對付佢啦

香港人 報仇！

Collecting data, taking photos, and videos: locations, pattern , size, pacing, and flow. ( All exposed???? )
Pass real time data to ground.
Helicopter controlling the higher ground and air....